上空女參與黃背心示威 法國警方大舉戒備拘21人

法國的「黃背心運動」進入第五周，當局今天再次動員數以千計警察及憲兵到多地維持治安，在示威開始前已拘捕了21人。受上周六示威影響需要關門的羅浮宮及巴黎鐵塔，將計劃如常開放。

「黃背心」示威者今天再上街，有數名上空女性扮成法蘭西共和國的國家象徵「瑪麗安娜」（Marianne），在香榭麗舍大道示威，她們上身只穿亮紅色帽T，衣內毫無寸縷，胸前塗上銅像銀漆，與鎮暴警察和平對峙。

巴黎警察總長德珀什（Michel Delpeuch）表示，警方保安安排與上周相近，包括在示威進行前大規模搜查行人及車輛，又派駐防暴警察應對任何突發的混亂情況。

總統馬克宏周一罕有放低姿態，承諾2019年都不會加燃油稅、提高最低工資，又發表電視講話認錯，加上斯特拉斯堡周二發生恐怖襲擊後，多名官員呼籲示威者停止示威行動，令外界關注黃背心示威者會如何作出反應。

馬克宏昨天再稱法國需要冷靜下來，令社會回復「正常運作」。他又答應進行大規模的全國辯論，從更廣泛層面討論政策議題，並邀請示威者參與。不過，很多黃背心的代表人物均稱無論如何都會回到街上。

忍唔住老強班女

都幾重口味...

好撚想啜撚爆佢地對奶
啜撚到d色甩哂為止

好 dur ...

法國佬

啲鬼妹真係冇野搵野做
波型仲要核突到

鬼好唔撚戴bra，墮撚到

高大靚仔嘅
我逐含啜

八字波